# MoscowWeather
Приложение для загрузки и отображения архивов погодных условий в Москве

### Обращение к проверяющим
С MVC почти что не работал, поэтому не знаю какие-либо best-practices с ней. В основном работал с созданием API, где использовал DDD (CQS). Попробовал его и сюда интегрировать, хотя конечно же можно было обойтись и обычными сервисами, без раздения на команды и запросы.
В проекте достаточно оверинжинирга, которого можно было избежать, но я решил как можно больше своих знаний использовать :)
